各有各做，唔好鬆懈唔好篤灰

唔好覺得今日贏左，佢可能隨時又復會你都吹佢唔撚漲，一日唔撒一日都唔好鬆懈，抗爭到底。勇武又好和理非又好各有各做鎗口對外，大家都只有一個目的，就係反送中。

但各位義士記得爭取時間休息重整裝備，冇你地唔得

大家加油，Fuck the government